19/20 NON-JUPAS 專區（24） offer god會眷顧大家

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God專區（1)

加油呀 絲打打

我sem2已爛

仲有sem3 4可以追

希望啦 可能我又真係垃圾黎嘅 essay 都做唔好

中文的話可以幫下你 英文就不了

留名

有中文古lit讀未溫考試

留名求CU Offer

究竟mid april嘅定義係咩

Hku既有無人有greetings from 同learn more emails之後好耐未有offer?

過一兩日就會轉

好耐係幾耐

一光年

我係1 working day

4月16收到 依家都未有

Bu film 派左未？

請問city交咗一科留位費之後會唔會影響其他科派offer

其實過2個工作天而己
你要怪耶穌

今日收到 希望快啲有offer hku offer god

我一日都嫌耐

ching咩科？我都係今日收到

啱啊 等幾日都想死

唔會

清係BA? 全港最慢

係啊
加中文教育

Ba人嚟取下暖先

唔知係咪人人都收到

唔係

Offer god

隔左1個月

依家讀緊非八大SF課程
今年用ive hd成績報non-jupas
poly已經俾左direct offer我，但poly有寫到
Concurrent Enrolment
You are not allowed to enrol concurrently on two full-time/sandwich programmes whether or not one of the programmes is offered by another institution. For
enrolling on a full-time/sandwich programme and a part-time programme, or on more than one part-time programme leading to any formal award, including
those offered by another institution, you are required to obtain approval from the PolyU Head(s) of Department concerned prior to enrolment.

其實係咪只要我9月前退到學就無事?

kongu nursing究竟幾時派啊

想問我填咗會考ielts 但係最後冇考到
收到offer又冇叫我upload番ielts成績
咁仲洗唔洗考返？

有冇人知poly SHTM 幾時出offer? 有冇人已經冇左粒edit 制

D人都走晒了 個個都有offer

仲有冇人等緊poly gscm

有冇人知Bu Year 1 睇唔睇igcse中文成績？

ching yr1？

係啊

等得好苦 個個都有Offer

我

講左幾多次光年係距離

Offer God

CIHE牛角包有無收到hku nursing ah?
上水分享下

有冇ching HKU BA 收唔到 greeting and learn more emails
係咪收到先會有機有offer

Yes

慣左比人問仲有幾耐到都係答兩個街口

剩係識留負皮比我無撚用架

city crim肯派未？

Poly Offer God
求變走粒Edit制

有冇人收到 CU Econ interview or offer?

Poly spa應該呢個星期又無
Edit制仲係度
有無人已經無左?

我係收唔到 year 2

4月10號收到，到依加都無offer

冇offer。心已灰

hku ba 今日收到greetings 同learn more 嘅emails
唔知有冇機

識人early round & 1st choice 有offer。
咁遲都未到main round 可能已經收齊人了

Isem已經派晒？

16收到，今日叫我upload transcript

一樣仲喺度

上個po有人話有 但係我仲係冇

日日拜都唔係辨法

只知已派第一輪 係高GPA 不論有無面試都收到

我係17號收到呢兩封日日係咁check email

polyu mgt year1難道要收皮
有冇人有收到offer

想問有冇人in咗city econ佢大概會問啲咩

想問polyu information security 仲有無offer?
有冇低過CGPA 3.1既ching 收到 offers/interview

3.47

恭喜你成為一個出色既後門狗

快D退學la

上個po得1個人話有

CU econ offer condition 係cgpa 3.7, 有3.85 就穏

有冇poly shtm已無edit？

想問下year幾？

senior entry

我星期五就dead city ppp要交錢了

係咪佢地都要？正路都已經返出黎 如果無要到

我報year 1 的
send 過email 問 話如果6月都冇消息就可以當unsuccessful

唔知

見隔離po話派左
我就無聲氣

大家撐落去吖！！！

每天都不是mid april

so damn right

early May 都黎緊

不了 我等到灰左

唔敢睇日期了

今日會唔會出BU gis interview個啲，幫fd問

BU CJ/ EduHK ghks 八月有冇n手飯
心好累。。。
Space year 2 cgpa 3.61

每日都要擔心
keep住上嚟睇下係未派
定係自己無份

會不自覺check係咪無左network先收唔到email?

試下打去confirm？

岩岩收咗bu gis Offer 4月中in

4月頭先岩

咁佢可能就同你講，二手飯都唔比你啊

你係tran U定asso

CIHE牛角巴收唔收到港大護理啊
好想知啊 唔好潛水啦

Asso

邊間cc咩gpa

BU AMA 幾時出啊？
In左成個月啦

HKCC

有冇讀political science

Poly anf仲有edit制
放心交city $5000了

有無人知HKU BA有咩major係派左架

senior entry?
記得有個絲打派咗中文

city mc仲有無消息

係呀senior enrey
thx

entry*

想問下Edit制係自己個名隔離嗰個？ 名[Edit] , 咁？

一兩個鐘頭前收左humanities offer year3 entry

認真問 cgp3.295 四捨五入算唔算3.3？

3.5 四捨五入都算4

3.299再出聲啦

Poly HM有冇消息？

4捨5入當0囉一係

有無巴絲打入到BU sw
想喺開學前識下同科人吹下水好撚悶

又一隻雙面人社工狗
祝你冚家鏟

有冇人in左cu ibba 可以分享下會in咩

其實如果同一科senior entry同year 1 entry有咩分別

This edit

Gpa3.47 上個月中in

有冇人仲未收到cu sosci offer
想圍爐

愈來愈少人呢到

等緊religious n手飯

BU ISEM OFFER GOD 求下比個N手飯我

有冇人等緊12點

等咩offer

poly bba

收到？

有無巴絲收到HKU中文教育offer

offer god🙏

有冇人收到gscm offer

有frd spanish snr entry收咗condi
lingustic都聽聞有人收到
同埋上面有絲話收到chinese history & culture
其他應該仲未 不過問啲老鬼個個都話hku ba真係好慢 應該五月先offer潮

想問HKU E&F 幾時會出offer?

有無人收到poly ageing?

真心問，有無人知

Poly offer God

有巴打問過hku個邊 佢地話最早5月份出

HKU offer god

City ais 同ppp

Linguistics 有咩
3.8都唔見人有

有冇人收到city ee offer?

有frd收到

4月25日 晴
今天還不是mid april

等hku?

收到hku ba offer了
大家快啲check下email
感謝offer god

ching year幾？

year2入year3

有無收過greeting email？

有

咩gdp同major

同收offer既時間隔左幾耐

身邊人都有offer 自己零offer

有冇人收到polyu shtm offer

3.9X, history

17號收greetings同learn more
今日收offer

係
會唔會poly派完都未到hku

18收greeting 今日收offer

3月18收greeting
一個月後有offer啦

City u civil 有無人收到offer

係咪hku Beng?

hku nursing

都等緊

hku ba
前日收greetings 今日收conditional offer

絲打幾時interview

早排收到greeting同learn more，前兩日叫我upload transcript

你地有無shortlisted

2

我得interested
但係有frd gpa低啲都有shortlisted

interest 有冇interview?

2月19號interview
3月尾先收到Thankyou letter

今日收到了

ching咩科

有冇人收到pacc interview？

Ching 你係咩GPA？仲有冇其他人收到

Ching揀左咩major同gpa幾多？

hku ba offer god🙏🏼

有冇人知cityu sociology派左未？同埋ais呢幾日係咪都仲繼續派緊offer？最近好似冇咩消息

city crimi肯派offer未啊，跟gpa派嘅科到完sem 仲係under review,。等到好煎熬呀，你轉個waiting list 同unsucessful都好呀！

Ching 咩gpa？

polyu offer god
hku offer god

Btw 好奇想問poly bdlcc senior entry 係咪通常11-12月派interview
然後1-2月派offer?
我下年想報

我係shortlisted 但都唔代表啲咩
希望快啲出啦
已經完sem 開始準備final 一個offer 都無
逼自己正面啲 但都係諗埋一邊...
希望等緊既都有offer 啦

gpa幾多

city Im 今日係咪派second round offer 有冇人收到

18號收greetings 今日收hku ba conditional offer
thanks god

2月尾

咩major?
Conditional offer gpa?

3.4x

話說你ielts最後幾多

想問有冇人ust bm 轉左status

今日dead first round 留位費咋，應該要等多陣先會出second round

interested 表示心已死

係咪得我一個hku ba暫時咩都收唔到
greetings and learn more 都冇

絲打係報y1 定 y3

ching what gpa？

唉我都等緊... 等到以為自己係咪未交齊資料所以唔派俾我

3.34 retake緊

Same here
睇major排的

大家都會有offer架！

GCIN
conditional offer 3.2

加油呀gary

TWC offer god

拜offer去隔離啊啊啊啊啊啊

Gary you can do it 不要問 只要做

希望我地做到同學

想問city acct year1 offer係咪派左

巴打報左咩major?

轉做咩

我都等緊

Linguistics

你轉左咩

Waiting list 冇轉係咪冇機會喇喇

似睇gpa派
出咗offer個啲全部3.9up

Thank you HKU psy offer god

我係 3.9 up 咩都冇

year1唔係好早出咗啦咩

我係 senior entry

有冇人仲未interview

有，報咗HKU Beng
利申 太空HD year 1, gpa>3.6

係咪cccu一定無機會收到polyu management自問gpa同interview幾好

3.7x都有人收到
應該係睇major

你報咩先 3.9up都無

有冇人收到hku nursing offer?

HKU IM 出左second round offer ?

就係無啊

Waitlisted

dse有phy m2?

我報咗year 1 entry ，做到同學大家要照應下😂

你space aalh?

city c&h heritage stream 派第二輪未
poly bics 係咪仲派緊
bu 宗哲係咪未派(要in嗰D)

身邊都有frd收到
我gpa唔高 但in得唔錯

吹到cgpa唔過3都收到AIS offer

有phy冇m2

In完hku engine嘅巴絲，你地大約幾耐就收到email有offer？

你24in?

絲打介唔介意講gpa

想問你gpa同ielts 幾多

BU FIN出咗

邊個？

3.9x ,7 巴打？

你係報y1 y3 定 both？

有冇人收到CityU CM offer?

睇唔到GPA要求係咪姐係direct offer?

我一星期就有，3月26in，4月3收offer

Ching cgpa 同邊間cc?

3.8 冇ielts 你咁高都要wait

25號in

都出得好快

city crim soci肯派未
ust bba 肯派n手飯未
bu hrm肯派n手飯未
poly mgt肯派n手飯未
edu psy肯派未

3.85連bu都冇

勿相認

有無巴絲知道 BU DMC year3 entry有無得揀stream? 唔想讀data野

都叫你勿相認 唔高啊不過
你都AALH?

>3.9 冇ielts 冇轉到

知唔知轉左完冇轉好

中國文學 cgpa3.78

求答 搵左搵搵唔到答案

大家知唔知道 poly textile 幾時出offer比second choice 嘅人？

有無人報左HKU Late round？知唔知大概幾時會有offer？（如果有既話）

咩科？
你咩科都唔講問乜春？

Sor報左Soc Sci

junior entry？senior entry？

如果你junior entry就唔好望有offer
畢竟收既人數超級少 要求太高
main round offer已經派左
所以你係late round 都唔輪到你
senior entry我就唔知

Poly shtm出左未

hku sosci senior entry派晒
year1好少收 除非你神咁勁
同埋大把海外生同考ib爭 下年請早
sosci year1 唔係純睇gpa 好多人爆4都無offer

有冇人收到polyu biotech/chemtech junior entry offer??

我琴日收到

City finance 咩環境
快啲出啦

有無人cityu im banl 由waiting list轉左做under review?我仲未轉

有冇人收到poly physio嘅interview？

我都未 乜7都無

未

offer god

想問city accept左一科offer第科仲會唔會出比你架

會

poly imt 同 city cm
offer god

巴打係咪收到問你有冇讀過degrees 嘅email?

冇

幫人問 有冇人有poly mls 第二round 消息

知唔知poly cd 出左未

我都收到
但無收過major form

你first choice係咩

HKU Engineering Yr 1 出offer 未

Ching幾號in?
以我所知late round都出左

星期四in完 星期五叫我即日補交資料即係有冇機

我3月幾in，仲未有offer

gpa點？ dse有phy m2?

我中文2咗再加冇M2係咪會扣分我sem 1 gpa 4.0

有冇報igcse?

18/4 in
無消息

我見佢宜家收嗰d一喺gpa高，一喺dse高，冇m2喺扣分㗎啦，btw有報igcse?

有人2月28 in都冇消息等多陣啦

星期4in邊有咁快出
等多陣啦
補交資料應該係開始review

我英文2冇M1M2都有offer
比D信心自己
4.0咁好既成績好難冇offer

你其他科好呀嘛

有報

巴打幾時收到offer?

3月底in Mid-April收到
所以真係唔好心急

有冇人報左polyu tourism and event management? 幾時出offer 我4月8 in依家仲未有係咪玩完 edit still here

想問下Bu交留位費可唔可以延遲deadline?

有冇city英文系收到offer？

可以吖

想問city interview係咪一定group discussion ？

識人Year 1 Business Sem 1 gpa 3.7X
DSE Math M1 level 5
有offer~

如果佢只係話interview format係group discussion 會唔會assume埋要self intro?

city im派左第二round offer未

未出 我都等梗 可能今個禮拜出

Property management冇任何消息

等緊city offer叫自己城大笑話王

邊間cc
利申hkcc 3.7

我係想等埋其他offer
照直講定作話Financial problem

想問year 1 non-jupas group interview係咪會同year 2個啲一齊in？

HKU offer godddddd

hku offer and interview god

請問大家 cityu econ finance 派咗offer未？ AS1/2

Hkuspace係咪要耐啲？

唔係咯 個條4.3粉皮都已經收左offer
之前日撚日係space個po嘈撚住曬

space今年yr1 N展GPA通脹

Space乜科都通
是旦捉幾件都爆4

moremore

hku offer god

有啲咩好more

i am not space ma

ching有未

就嚟放棄

點解hkcc 3.9其他同你一樣有，你space 4冇dllm hku

GPA通脹

有冇等緊city ppp既巴絲係waiting list?

year幾？你轉咗waiting？

每次hku打電話嚟都係叫我補資料
次次都嘈醒我比假希望我

係 個陣成gp得我一個yr 1

係咪有巴打今日收到kongu電話？ 叫你補交資料？

瞓左無聽 叫你補交資料果啲？

應該係你application填漏野

點算？

咁一定爭唔到

巴打等緊咩stream，gpa幾多

都唔係 最後都有offer

咩科？Gpa幾多？Year 1 entry？

bu hrm 派左third round未

Yr3 entry 冇轉到 想知有冇人有轉姐

係咪全世界都今日HKU打電話叫補交質料，到底nursing幾時出offer

下次我唔會令自己失望

mid april會出

early may都嚟緊

等8月reject好過啦
邊派到咁多輪
愈後派 愈多人想要

你幾時報？

2月in呀... 上兩個星期派左second round

佢個網寫3.3先考慮 好似係 你無3.3？

四月尾都係得個self finance offer
好撚灰啊
Cityu Polyu去左邊

邊到睇架

屌hku係咪唔識時間
乜撚嘢mid april 佢地4月有60日？

即係個program如果有offer剩都派唔到比你囉

不嬲一次main round offer派完
有多先會mid April再派派到開學日

不如直接send封email話我unsuccessful算

想問啲科收齊人（假設啲人交晒留位費）
係咪都唔會reject 你？
有冇已有offer嘅可以講講交錢個deadline 會係幾時

8月有人會放offer
所以唔會unsuccessful 你地

mid Apirl onwards

Yes 識有人有offer

已經出左offer?

想問知唔知bu in完大概幾耐會出通知

想問有冇人ust bm 啱啱轉左status

然後就會有人話unsuccessful 左都收到電話

收到hku ba offer既巴絲有無興趣開返個tg group識下人先

我無fd入左hku ba
有d想識下人先

想問你轉左咩

有 你轉左咩

Unsuccessful

收到ling u中文 interview

2weeks

有無人知bu interview完係咪岀offer前都係in progress

我3.85呀等緊n手飯 而家派到去過4既朋友

...bu官網

有無巴絲知lingu 文研 cultural studies收幾多gpa? 爬左文都未搵到
賜酒求答

chinese history and culture

我想問而家都仲未收到任何offer係咪即係冇望

仲有5月嘅

巴打咩cc同gpa？

一齊等啦
我有fd上年完左final先收到

Cccu
3.5x

係幾時報名架？

1月幾左右

不如你開？

想知電話no. 係幾多 前幾日温書miss咗幾個電話
唔知係咪hku

city IM派第二round未

3917 字頭 應該係

gap year緊
上星期去左hku interview
今日佢send email黎問我而家有無take bachelor’s degree programmes
仲叫我今日要回
想知係咪有機會

兩科都出左

Direct offer?

conditional CGPA 3.2

啱啱先 up 推薦信係HKU non jupas website , 係唔係已經唔會睇。。。

阿sir send過去㗎喎
洗乜自己up

幾時岀

岩岩city im打過黎叫我upload資料 係咪飛雲黎啦

Ching gpa幾多

3.8

正常程序，打左去問 btw咩科？

請問幾時in㗎

本身係咩status?

Waiting list

有冇ching今日in city econ
想問你地in咗幾耐
我in得5分鐘左右就完咗覺得好快

hku engine既朋友係咪收到 10000 applicants greeting 之後就有offer letter

你仲有咩資料未up

我係今日in 都係in咗5分鐘左右
佢有問你啲咩

收到greeting, learn more之後咪有囉

City cm出咗offer

greeting 同learn more係咪隔一陣

係

一開始拎份cv問野 跟住問我有咩interesting econ theory同埋點apply 跟住再問有邊科讀過interesting

頭先收到

ching 咩科

一啲好minor既野
問到咁detail

engine

y1

係咪6963? 如果係6963介唔介意講下gpa係幾多?

第三輪offer都派埋收皮了

<3.7 希望有offer

我gap year 3.6咩消息都冇

係咪全世界year1 offer都遲出？點解好似冇乜year1 offer既消息既

希望係

仲以為有機會
social data science

poly shtm 有無人收到offer?

有冇人有city e&f year1 第2批offer

同你咩科有啲year 1出左差唔多成個月

派左好耐啦喎

會唔會係今個禮拜四派

我見上年都有派interview 俾year 1 但今年好似冇
都唔知仲有冇第2批

3月21

4.2

我唔洗 in

有沒師兄知道city banl派到去邊

佢一開頭都係問我personal statement啲野
但冇問到有關econ既野
你面試嗰個係咪都係女prof嚟

AIS 派到幾多啊

我gpa低過你。。。

轉左under review?

你地報咗咩科

City sosci

未必會有啦
你有冇其他科既interview啊

ppp yr1

你幾多

ching咩year? 咩major

等下

未開始派

睇database就好似year 1未有人收到
同埋之前有啲巴絲講左呢科好遲先會開始派 (有啲講話7月先開始搞)
所以，都係耐心等下啦
不過呢科想year 1入GPA要幾高，要掂到4 , 3.9都唔係必收city學人收爆4

Edit制有冇消失啊

其實im 係咪跟stream派

有人消失左啦 派左

啱啱睇edit消失 係咪機會嚟啦

應該聽日出Email啦絲打 恭喜
你TM定HM?

得greeting重未有welcome

我3.7x 無
人地3.5x有
好奇怪

Hm

有冇人知poly acct senior year幾時會再派offer

我都係 收到greeting

我上禮拜收到呢兩封 宜家都未有 hku offer god

New media Y2

Poly Tourism and events 係咪都派左啦

應該同Hm一樣派左 同一個Department喎

ACS？

歡迎來年入讀hku ba既巴絲

你哋收到greeting同welcome之後隔幾耐先有offer？

我一星期之內就收到

仲係一個offer都冇 心已死

報咗Hku engine year 1，3月底in，gpa 4.0都未有消息
係咪同我讀space同冇m2中文2 有關

唯有安慰自己仲有4個月

Yr 1/3 entry?

關space事

咩黎？
我讀社科

咁有冇機會？

我全部同你一樣仲要二月in都冇
你話呢

好驚喎，親生仔未有offer

Space咁多人 全部入晒hku咩

Ching你As幾？waiting

as 2 and 1 都有

係準備派offer個科既每個人都會冇edit制 定係淨係會有offer個啲人會冇？

冇edit制就有offer Edit制仲係到就冇offer

in左late round

到底city crim捨得派未
又唔洗interview 都睇咁耐

大家覺得如果未收到offer sem4既gpa緊唔緊要

係咪都係得greeting未有welcome?

welcome係收offer之後㗎，learn more about hku先係喺greeting後面，btw ching year? gpa? dse?

sorr自膠 想問今日係咪都未收learn more 。y1 gpa冇爆4 dse 1X分

engine ，似係admission office未做野，今日打左去engine fac問要等 admission office統一批

PolyU ISTL 仲有無機？？
Offer god

city im

一定要阿sir send?

Ys
Hku will send email to ar sir

有冇人報咗poly gscm冇edit制我有

請問bu finance 派左未

由頭到尾得一個人in咋嘛

Engine

有冇巴絲報左Shtm冇左edit制

我都無咗edit，希望呢個都市傳說真係真！

無咗了

你TM定HM? gpa大概幾多? thanks

ching 你係咩stream?

小弟想問如果city個status到而家仲係under review係咪等於已經玩完

巴打gpa幾多

Early May la

知唔知過往conditional Offer大概幾多gpa

有冇人知Year 1 entry 出咗面試未？

3.4
我高過你GPA Interview衰左

CU個個係公廁email？有冇人都收到？

咩科

其實6月offer應該唔多，7月又要搞DSE放榜

係咪edit制仲係到就冇機?

咩email?

Polyu ITC

City im second round係咪派左？

7,8月n手飯高峰期

CUHK E-News Abridged 2019 May Issue

我3.1收左

有機㗎 等人放個位就有 祝你好運

Ps無左edit制
Poly親生女🤦🏻‍♀️ Tm cgpa3.48

佢on仔嚟 唔洗理佢

想問polyu nursing 係咪仲未派offer

等收N手飯 但係機率真係低 SHTM好少放

CGPA 3.6 - 3.7 商科都係 0 offer

商不嬲睇interview
除非3.8以上

得3.6x就in好啲

有無人cityu im 由waiting list轉左做under review

利申：仲係waiting list

冇edit一定冇first round offer?

3.7報城大banl一定有offer

我有3.6x報banl都沒offer

City 我報了Econ，Finance，Management 無interview 無offer

status係under review？

全部都係 under review

我都有

3.7以上唔洗in等收offer, 要等佢地放返出黎先到3.6

師兄知唔知下一輪係幾時派，上個月月頭派左比3.7

好，收到記得報喜

24定25號reject左 希望你地收到

想問下師兄個時你reject的ddl係幾號

請問到而家一個offer都冇 係咪玩完
利申 3.6x bba

有冇來年讀BU嘅巴打絲打要開Telegram group啊？

我收唔到... 係咪收左皮了？

就係24定25 唔記得左

已經Bba
就唔洗等啦

我都收唔到.......

我係ba 報左bba lol...

一個offer都冇 冇心機溫書

想問bu如果收左嘅話7月會唔會有講座個啲

一般般 我in完其實只有50:50信心 因為有啲問題我冇答到應該要答嘅野 但吹左另一啲嘢去充場

所以我覺得係睇你個interviewer好唔好人 係短時間佢地發唔發掘到你嘅長處 (ps 我係一個外藉老師+香港人in)

收到風 secround都出左 我fd收左電話

City如果d人第2輪offer reject左 咁係唔係都會一直等到8月先會再派

未有吖 紅日未有咁快send既

唔係 睇下你係條隊排到幾多 前嘅一有人reject/system forfeited就立即輪到你食上手 後嘅可能排到九月中開左學都收到 直至收夠人頭為止

ps city上年上岸

報左bba 但佢無問我要咩specialism

有冇人覺得今晚0000會派poly shtm?

Poly offer god

City 社科year 1 派左offer 未？

今日紅日 唔知會唔會係今晚

都好遲下
7月

想問gpa幾多？

Cgpa 3.34
到宜家一個offer都未有
得一個interview
係唔係人生巳完？.....

巳經報左一大堆科 連edu u水泡科都報埋
但係連edu u都唔出interview比我....

Cccu aac&pr 傳意及公關

冇左

Tvb都冇消息？

冇人生巳完...

我唔想入恆大呀！！

有人放city bom比我，我放HM

+1 點算 ploy second choice連interview 都冇

想問下有冇ching 收到BU English language， senior entry嘅offer，點解好似一d消息都冇

我有fd已經收到啦

想問下系幾時收到架，同埋介唔介意講下GPA大概幾多，等到好心急Thank you so much~

bom As1 定As2 呀？

系你老母

AS2 waiting list

有無BOM AS1 waiting list 收到offer 呀？

Polyu non ju 冇左edit制是咪好大機會有offer?!

因為隔離post有人最後一日先online apply但已經有得揀我早過佢但咩都無

有冇人收到shtm?

有冇offer

收到offer未？

未收到

邊個話係今日派

可能真係要聽晚

星期五都會派?

上兩年都係星期四派 今年紅日唔知關唔關事

lm

city mkt offer去曬邊

同問

張form幾時收已經唔記得我只係記得唔同stream都係撈埋一齊in

終於2/5啦 再次等待hku e&f offer

考好d個sem4等n手飯

你係year1 定 year3 entry?

想問 city cm係咪未派?

岩岩收埋learn more about hku email
希望出埋offer

year1 我知希望唔大

巴打
想問正常程序個email係咪會有admission office職員名既下款

Thanks learn more god

希望齊齊有offer

點睇？

我無份
唉

啱啱打咗去HKU EnF 問
要到五月中或者五月尾先派

點解得li 科要咁耐

應該遲少少啫 等多等 問得你應該都係有機先問

有冇hku 6901 sci senior巴絲
想識下人先
利伸 risk mgt

有冇人知poly 究竟幾時出offer email 唔合又下星期四先出呱。。

希望啦
暫時一個offer都未有
都好難挨
congrats巴打你先

仲要等

收到hku 封learn more嘅巴打係咩科？yr1 entry?

Engine year1 entry

仲未有任何消息 好灰

Bas 出咗

Hku ba係咪所有major都派曬

收到 Emxxxxx（Ms)

cityu im main round 派第二round未

其實im出offer 係大新聞一定好多人上嚟講 無人講話收到姐係未出 唔好再問啦 出左一定推到最少半個post

已經開始絕望 3.4x 都未有offer

出左offer!!!poly!!

咩科咩科

ais幾時會再派

岩岩收到polyu social design
conditional offer requirement : 3.0

Soci SW PPP

有冇人收到 polyu transportation system engineering senior year entry offer?

同學同學

Cgpa 3.35 定係今個sem3.35

我屌

「都」

啱啱收到cu bimodal bilingual studies

shtm 宜家未收到係咪即係無機

Poly chem tech year1 出咗offer未

Shtm 出左offer email😂

係咪靚絲打

樓上係咪想比人炸爛屎忽

收到啦

巴打咩科？
幾時in?

tg 講 我都有野想問下

文盲唔會受offer god眷顧

再問多次
仲有冇人收到polyu biotech/chemtech offer

我都想問 其他frd GPA低過我都有：（

CU BME出offer未

city mc係咪無曬消息架啦

你收唔收到interview?

有冇人知polyu shtm 係咪得一round

收到city BACM offer

收到poly shtm offer, 今日deadline city ais會自動decline, 巴打們接實

點解會係大新聞？

As1 or 2?

Year幾？

What the fuck is mid april?

等下啦 衝埋今個sem 好多人reject左tvb 應該仲有位淨 有ielts6.5?

因為多人想讀 收得多人 派得多offer 多人會講 多人想知 同係一次過派 上次派im最少推左10頁 點解唔係大新聞

As2

一早in咗了
你有冇消息？

想問下poly 有無non jupas telegram group

我朋友interview 完左之後隔兩個禮拜就收到offer, 我將biotech 擺左係second choice, 收唔到offer

多人想讀

可能你唔係啦 但大把3.3-3.4 想讀 就好似ais咁 唔係好讀但求入u 追下post啦

poly mkt其實係咪已經派曬

巴打我都係咁 gpa正正常常都係乜都無
但我覺得未到最後都唔可以放棄 有人得3.1 3.2去到8月都可以有offer 比啲信心自己都可以有
有同過lecturer傾 都講過sem4成績有啲用 所以努力chur多少少 可能真係會有唔同結果
共勉之 希望巴打同我都有offer

咁講有意思咩

咁好囉 sem4重要過sem1

7、8月N手飯唔睇sem4?

Tutor講既 覺得我吹水就算

如果就咁因為cgpa升0.1 （sgpa 升左0.4）
就放返你去前面 tutor一開始排個list咪完全冇用
加上nonju不嬲睇interview 唔會因爲你個小小進步
成個list重新整過 如果唔係唔會有人叫你頭3個sem努力考好啲啦

連呢2封都冇

唔係收到一日咋咩

china studies入面既咩科？

感謝巴打

I know that feel

我收唔到

激死我，報咗city cm，本來諗住主打BA，副選BAS打底，點知俾咗BAS我， 明明interview講咗話我對電影好有興趣㗎啦……

有無巴絲肯用BA同我換BAS

咩科
Gpa幾多？
放1st 定2nd choice?

睇到了
唉，連登都3/20
睇落我收得皮

Ba咁多人搶

睇樣bimodal bilingual studies都係2號出offer
啫係要6月再有消息
唉都唔知仲有冇位

Cityu IM由waiting list轉左under review

Yr1?

yr1 有得直接報IM 嘅咩
好似要報IS

senior year

係個個都係咁定點?

有無人知PolyU ISTL 仲有無機？

有d fd仲係waiting list未轉過

可能有人reject 希望下round派比你

我都冇轉

星期六會唔會派咖

唔會又冇份啊 好不安

IM冇轉under review嘅巴打，gpa幾多

絲打係hm?

冇轉應該冇份
BANL 都係咁

巴打GPA幾多？

你咩科

加一 我都轉左

係咪都係isa stream

希望啦

想知幾多GPA

GPA幾多？

3.67

識人BI都轉左

3.78

無啦 city im個個3.6 3.7gpa
我3.3x係咪可以搵定工

我3.7X都未有

師兄唔係有banl？

數冇4，0 offer

唔撚係啊.....

巴打有冇轉under review

3.7x 咁高唔驚啦 有飯都派俾你食先嘅
我3.3x就真係掛得機喇...

乜7都無 waiting list
你cgpa幾多
一齊搵定工吧ching

我開頭都係咁諗
但依個好多科派左幾次N手飯
我一粒米都冇
寄望IM同FIN

Cu community health / public health 出左未

都係3.3X 但轉左status
希望有飯食
唔係就真係搵定工鳥

有冇人收到city crim?

city im未轉揮手

揮起來

你轉左status應該大機會過我啦 收吧師兄
我去jobsdb搵定工先

一早派哂，自己打去問

本身已經夠頹，宜家反而覺得一切完咗

City im一直到係under review
冇轉過waiting list 姐係點

+1⋯⋯

Interview表現自覺差 3.69都冇offer 係咪冇望

有IN定冇IN先
我個FD 冇IN 都係一直UNDER REVIEW

啱啱睇轉咗 代表咩

有in同冇in有咩分別？
im聽講抽人in 都唔跟gpa

我上年IM都係under review到7月轉Pending 收皮
如果到6月都仲係keep 住under review我建議你可以諗定後路
雖然我唔知今年做法一唔一樣

2個女人 一個戴眼鏡肥肥地 另一個冇印象只係覺得佢好黑lol

City computer and data engineering 有無消息
無in但status轉咗under review，好不安

有，我fd今日收到

知唔知interview 係中定英 group定個人

Bu Offer god

文盲?

佢好似冇寫，你係幾號in

8號

點慘法

thanks offer god我會生性做人

收到hku offer
祝咁多位巴打都有offer

City bnal 同 poly acct點揀好

我4月26號先interview未收到消
已經唔知第幾round

讀咗Ais之後發覺Ais唔差

Acct

巴打幾多gpa入去讀？

3.4幾
我問過同學..我係最低個個..好多3.5 以上
聽同學講department好似會提高收生要求..唔再比人當水泡

咁大鍋
下年Aim呢科

係sem3 cgpa定4個sem?

good luck bro

有冇focus 返日本個邊？

sem 3 4 同GCPA都係3.4幾
二奶仔

巴打個時幾收offer??

無..
咩叫FOCUS日本個邊..讀D 日本相關course?定咩

想知bucj / EduHK ghks 仲有冇conditional offer
係咪要等8月n手飯呀。。。
Cgpa 3.61點解都唔考慮吓...
見到身邊個個都有conditional offer喇 自問三個sem都好努力讀書 點解呀！

我想讀書啫 唔好咁啦
低gpa嘅都有offer喇 點解呀！！！

9月開學後D分脹得幾緊要

想知ais讀邊啲國家多啲

想問下有冇巴絲打 16 號in bu ba?

我係3月26... 冇消息

offer god plz

有一兩科FOCUS講日本.. 有一兩科韓國
其他都係成個亞洲咁講..
想全日本野咁讀可能CU更稱心

入到先得
Ais真係最大機會入
你覺得好唔好讀

CGPA ? 我主意係想同D師弟妹講唔好咁老定當AIS係水泡因為GPA真係通脹左

睇你係點既人.. hea有hea讀.. 勤力有勤力讀
我就hea既讀文科最緊要英文好..

city ppp yr1淨係派咗early round?

放心都得 8月尾9月頭 cgpa唔過3都收

想問有冇year 1 sem1 gpa >3.6嘅巴絲仲未收到Kong U engine嘅interview/greetings from HKU?

邊間CC

space

利申 太空HD

hku year 1多數要4

今年太空asso嗰邊派grade
爆4都無offer，除非你dse廿幾分唔係真係唔駛諗

就係話唔撚係囉

收到city offer之後仲要唔要親身交證明文件？

cc呢邊以我所識hku engine 有offer既都係3字頭only ，cc呢邊真爭崩頭都爆唔到4

你ghks係咪late round報？

唔係，2月尾in完，到依家咩都冇
然後我要7月先upload到ielts成績
Dse eng 2 左

咁好大機會關英文事，有冇考慮早喲考IELTS早喲up上去？
明明夠分入變咗食n手飯有d無奈，加油！

上年所謂最通脹既一年都係唔過3都收

你識最低幾多
我識無人低過3.4 喎我自己都係開撚咗學先有offer
點樣唔過3 都有，叫咩名

求poly offer god

你係cccu？

唉 日日諗起nonju啲野就緊張到出汗 肚痛 訓教前都要想象自己收到offer先訓得著

放bu biotech offer 接實

報咗七月考 最快都要七月

ploy acct year 1 entry 收n手飯機會大唔大

條油假膠
唔洗理佢

巴打可唔可以講多小小ais 呢一科
好想知多d 關於佢讀d 咩野

我都想知 AIS係咪會講好多政治野？冇咩文化野讀？如果唔太鍾意政治係咪最好唔好讀？感謝巴打解答

year3 entry

自己睇curriculum la
city已經算好 list哂senior entry有咩要讀

我意思係我都未收到 應該未派呢科？

唔係
怕自爆

油你老母

Yr1 3.2

City im 轉左under review

Year one entry係 asso year one 嘅Gpa?

岩岩？

cgpa過4都有機會 越高越大

如果我細佬本身讀ou
跟住佢諗住tran去bu
之後問咗老母拎15000話交學費
咁佢應該係報咗bu degree定係top up定係其他嘢

15000

你叫佢拎張offer letter黎睇下

姐係點
我印象中asso都係5000
唔知佢咁樣tran u/quit咗再報點收法

佢淨係sd過哩張我睇
之後就聽到佢話要拎15000去交學費

係呀 佢講到好易入咁 不過實際操作就唔知

Bu degree科黎
但呢封interview 黎咋喎
收左先要比5000留位費
問清楚好喎

我聽佢講似係top up
咁應該有報其他科
正常non ju唔會收tran u同top up係交15000留位費？

咩都有，睇你自己揀嘅elective 取向
唔會話好多
讀得都幾雜下
學到好多嘢

正常就全部都係交5000

咁佢究竟點解要宜家拎15000

就算係有offer交留位費都係統一$5000
更何況封email係叫佢interview offer都未收

應該係BU CIE 佢留位費係15000

佢可能有offer冇同我講姐
我地關係好差

thx ching

不過ou無咩可能tran BU ugc
應該係asso/top up

佢科野係ugc喎
唔係cie啲top up

佢應該最後得top up offer

建議你問清楚佢
因為top up都無理由咁貴留位費...

上面巴打話bu cie係收15000

CIE 留位費係15000冇錯嘅 然後一個星期之內必須交

有冇ching知有咩科year1係一round offer都未出架

真係要交15000 佢應該冇呃你

top up ，因為BU UGC 係交$54XX, top up 係$15XXX，2個都係留位費嘅錢

thx我都係想知佢去咗讀咩姐

thx ching知道了

佢個分唔差既話 應該唔洗急住比
好似仲有下個round可以報

佢本身ou
gpa應該3.5都冇
佢都係唔想係ou grad姐我諗

其實你要問下佢，因為ISEM呢科BU CIE 係冇，只有BU UGC 有呢科(因為我有呢科offer所以好清楚)，所以佢可能有野瞞住你

佢一開始有提過想轉去bu
我已經講根本冇可能咁tran u 過去
佢應該照報 bu又照俾佢interview但就應該唔會俾offer佢
所以我諗佢拎得15000就係去咗bu cie讀top up

其實BU Top up 都ok嘅，因為話晒佢出黎張 certification 同正校基本上一樣，所以你就支持下你細佬啦~

你不如直接d 你報咗咩
睇下有冇人答到你

SF通常好急叫你交留位如果GPA唔係特別低真係遲少少報好過, 當然要睇返個deadline

Space 3.79

Sem 1 3.5 仲有得追，我Sem 2 4, Sem 3 3.92 最後都有offer
唔建議浪費時間defer

City enf 出左第二round未

cityu 由waiting list轉under review係咪姐係有offer?

yesme rubbish

1001

1002

1007